割你老母咩

有差佬死左都唔割啦
抗爭呀 有火有磚基本野啦下話
前線線手足加油

［重要］入黎！得依個方法救到被捕手足

推